［星座能]水象星座其實好辛苦

每日上演內心戲 一秒前人前笑哈哈充滿正能量 一秒後即跌落谷底一言不發 無人會明白 甚至我地都唔知點解
或者 只有水象星座係水象星座面前先會搵番最真實既自己

歡迎巨蟹 天蠍 雙魚們討論

有邊個唔係咁呀

會唔會係個人問題
性格都影響自我情感
唔識你見到你咁就以為你痴孖筋

利申 孖魚座

成日講自己個星座點點點既人都幾煩，以為自己好特別咁

易喊

exact7ly

Pisces

Same here
好唔開心但又唔想比人知 日日要扮開心